做過最西既公司

分享下

我先 六年前
比7000蚊糧仲反問你知唔知自己點解搵得比人少
要做design又要企鋪仲要24*7，想我點答？